專家：水災有利中國重建，GDP保持上升趨勢。

疫情有助醫療研究
預計明年中國醫療技術超英趕美